[認真Post]點解蔡若蓮個仔都要跳樓

呀媽又係做高官
老豆都應該搵到錢
住豪宅都要跳樓
點解呢

呢個世界唔係個個都好似窮酸爛臭連登仔咁，有錢就乜都得

做月餅囉